====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette opération particulièrement complexe s ' est menée sur plus de dix ans .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

